【上海暴雨】$166億中國最高樓變水舞間！上海中心大廈60樓漏到9樓全力搶修

成棟冧落黎就好笑

雨水收集及灌溉系統

中國特色建築標準你識條鐡

水塔

成棟冧
成棟冧
快d死

有條電綫外露的話...

證明建築透氣性能良好

棟野美國佬design
肯定又係美國佬陰謀黎